印航空公司推出單身女旅客座位安排

有鑑於收到唔少女仕係飛機上遇到性騷擾以及咸豬手，印度航空公司Vistara就係今個月正式推出女性飛行服務，減少女性受到影響，同時鼓勵女性即使隻身出遊都唔需要擔心。

旅客係網上訂機票時，只要指明自己係獨自乘搭航機嘅女性，系統就會自動安排該乘客坐窗口位或者通道位置，而唔會按排俾其他乘客圍住兩邊嘅座位，一來方便佢地出入，二來亦可避免佢地受到騷擾嘅機會。此外，航空公司亦會幫女性乘客安排接駁交通工具好似的士時，都會幫旅客選擇，並留意該的士有無合法登記，同埋記低個架的士嘅車牌號碼，所有嘅措施都係希望旅客能夠比較放心同安心到印度旅遊。